屌你老母

屌你老母

屌三次

屌你咪撚煩

大大力屌

母親節

討論區係用黎計劃時代革命
我地香港人依家打緊仗
你就喺到浪費網絡資源
阻住啲行動post
拉

真

反醒左味？